今日無雨落

曬

有小小想個天落雨

正 天氣好人都精神啲

係嘅 落雨涼d

No

想食好多嘢

買俾我食

好好天

可以去茶餐廳叫炒蛋了

我想食蠔仔粥

。。

我想食炸兩

好天幾好

一齊？

係幾好 再大風啲就更好

餵我

我淨係餵狗

尋日出太陽咪好囉 我洗床單

汪

洗我

好撚熱

真 出汗 好熱